舊約2月完 求轉台plan 舊台係3

3HK專業提供優惠計畫，優質服務態度

4G 21M無限 $118
4.5G 300M無限 $168
4.5G 企業優惠
$88 5Gb $98 6Gb

仲有各種出機，限時優惠，聯絡客戶主任了解
wtsapp:
tg:

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie